{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037918",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 몽2"
    },
    "text": "提供されるPCはインテル第10世代i7にアップグレードされ、このPCを使用してNetflixを楽しむことができます。 総客室数は52室で、駐車場は約40台の車両を収容できます。 また、すべての客室にはWi-Fi施設が完備されています。 注意点としては、客室利用料金は2名入室を目安とし、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 ただし、4人以上の人数は利用できず、性別の男女同室での宿泊は許可されません。 退室時間以降は追加料金が発生し、同一客室は最大2日まで使用できます。 また、ペットは一緒に入室できず、未成年者は利用が制限されます。予約の際には事前に連絡して身分証明書を確認してもらい、入室の際にも提出してください。 未成年者の男女同室での宿泊は予約できず、身分証明書を所持していない場合には入室をお断りすることがあります。 最後に、すべての施設は貴重な資産であるため、過失や故意に毀損した場合には賠償を請求することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の総数は何室ですか？",
            "answer": "客室の総数は52室です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の収容台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車場は約40台の車両を収容できます。"
        },
        {
            "question": "PCのスペックは何ですか？",
            "answer": "提供されるPCはインテル第10世代i7にアップグレードされます。"
        },
        {
            "question": "客室にはWi-Fiが完備されていますか？",
            "answer": "はい、すべての客室にはWi-Fi施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名まで利用できますか？",
            "answer": "客室利用料金は2名入室を目安としており、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。ただし、4人以上の人数は利用できません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "いいえ、性別の男女同室での宿泊は許可されません。"
        },
        {
            "question": "退室時間以降は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間以降は追加料金が発生します。同一客室は最大2日まで使用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは一緒に入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、未成年者の利用は制限されています。予約の際には事前に身分証明書の確認が必要であり、入室時にも提出が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士での男女同室宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の男女同室での宿泊は予約できません。また、身分証明書を所持していない場合は入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損による賠償はありますか？",
            "answer": "はい、すべての施設は貴重な資産であるため、過失や故意に毀損した場合には賠償を請求することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 428
    }
}